招人夾spotify

HKD176一年

有意請tg，

$20ok?

仲有最後1個位。

推，有意請tg，最後一個位。